bind
	modmask: 64
	submap: 
	key: F1
	keycode: 0
	catchall: false
	description: 
	dispatcher: exec
	arg: show-keybinds

bind
	modmask: 64
	submap: 
	key: Return
	keycode: 0
	catchall: false
	description: 
	dispatcher: exec
	arg: hyprctl dispatch exec '[workspace 1  ] kitty'

bind
	modmask: 64
	submap: 
	key: F
	keycode: 0
	catchall: false
	description: 
	dispatcher: exec
	arg: hyprctl dispatch exec '[workspace 2  ] kitty yazi'

bind
	modmask: 64
	submap: 
	key: B
	keycode: 0
	catchall: false
	description: 
	dispatcher: exec
	arg: hyprctl dispatch exec '[workspace 3  ] firefox'

bind
	modmask: 64
	submap: 
	key: C
	keycode: 0
	catchall: false
	description: 
	dispatcher: exec
	arg: hyprctl dispatch exec '[workspace 4  ] wasistlos'

bind
	modmask: 64
	submap: 
	key: E
	keycode: 0
	catchall: false
	description: 
	dispatcher: exec
	arg: hyprctl dispatch exec '[workspace 4  ] sublime_text'

bind
	modmask: 64
	submap: 
	key: M
	keycode: 0
	catchall: false
	description: 
	dispatcher: exec
	arg: hyprctl dispatch exec '[workspace 5  ] noson-app'

bind
	modmask: 65
	submap: 
	key: D
	keycode: 0
	catchall: false
	description: 
	dispatcher: exec
	arg: nwg-dock-hyprland -i 36 -w 5 -mb 10 -ml 10 -mr 10 -x -c 'rofi -show drun' -lp start

bind
	modmask: 65
	submap: 
	key: B
	keycode: 0
	catchall: false
	description: 
	dispatcher: exec
	arg: toggle_waybar

bind
	modmask: 64
	submap: 
	key: W
	keycode: 0
	catchall: false
	description: 
	dispatcher: exec
	arg: wallpaper-picker

bind
	modmask: 65
	submap: 
	key: W
	keycode: 0
	catchall: false
	description: 
	dispatcher: exec
	arg: vm-start

bind
	modmask: 65
	submap: 
	key: Escape
	keycode: 0
	catchall: false
	description: 
	dispatcher: exec
	arg: power-menu

bind
	modmask: 65
	submap: 
	key: Return
	keycode: 0
	catchall: false
	description: 
	dispatcher: exec
	arg: kitty --start-as=fullscreen -o 'font_size=16'

bind
	modmask: 8
	submap: 
	key: Return
	keycode: 0
	catchall: false
	description: 
	dispatcher: exec
	arg: kitty --title float_kitty

bind
	modmask: 64
	submap: 
	key: Q
	keycode: 0
	catchall: false
	description: 
	dispatcher: killactive
	arg: 

bind
	modmask: 64
	submap: 
	key: Space
	keycode: 0
	catchall: false
	description: 
	dispatcher: togglefloating
	arg: 

bind
	modmask: 64
	submap: 
	key: Space
	keycode: 0
	catchall: false
	description: 
	dispatcher: centerwindow
	arg: 

bind
	modmask: 64
	submap: 
	key: Space
	keycode: 0
	catchall: false
	description: 
	dispatcher: resizeactive
	arg: exact 950 600

bind
	modmask: 64
	submap: 
	key: D
	keycode: 0
	catchall: false
	description: 
	dispatcher: exec
	arg: rofi -show drun

bind
	modmask: 64
	submap: 
	key: Escape
	keycode: 0
	catchall: false
	description: 
	dispatcher: exec
	arg: hyprlock

bind
	modmask: 8
	submap: 
	key: Escape
	keycode: 0
	catchall: false
	description: 
	dispatcher: exec
	arg: hyprlock

bind
	modmask: 64
	submap: 
	key: P
	keycode: 0
	catchall: false
	description: 
	dispatcher: pseudo
	arg: 

bind
	modmask: 64
	submap: 
	key: J
	keycode: 0
	catchall: false
	description: 
	dispatcher: togglesplit
	arg: 

bind
	modmask: 64
	submap: 
	key: N
	keycode: 0
	catchall: false
	description: 
	dispatcher: exec
	arg: swaync-client -t -sw

bind
	modmask: 64
	submap: 
	key: Print
	keycode: 0
	catchall: false
	description: 
	dispatcher: exec
	arg: grimblast --notify --cursor --freeze save area ~/Pictures/$(date +'%Y-%m-%d-At-%Ih%Mm%Ss').png

bind
	modmask: 0
	submap: 
	key: Print
	keycode: 0
	catchall: false
	description: 
	dispatcher: exec
	arg: grimblast --notify --cursor --freeze copy area

bind
	modmask: 64
	submap: 
	key: left
	keycode: 0
	catchall: false
	description: 
	dispatcher: movefocus
	arg: l

bind
	modmask: 64
	submap: 
	key: right
	keycode: 0
	catchall: false
	description: 
	dispatcher: movefocus
	arg: r

bind
	modmask: 64
	submap: 
	key: up
	keycode: 0
	catchall: false
	description: 
	dispatcher: movefocus
	arg: u

bind
	modmask: 64
	submap: 
	key: down
	keycode: 0
	catchall: false
	description: 
	dispatcher: movefocus
	arg: d

bind
	modmask: 64
	submap: 
	key: 1
	keycode: 0
	catchall: false
	description: 
	dispatcher: workspace
	arg: 1

bind
	modmask: 64
	submap: 
	key: 2
	keycode: 0
	catchall: false
	description: 
	dispatcher: workspace
	arg: 2

bind
	modmask: 64
	submap: 
	key: 3
	keycode: 0
	catchall: false
	description: 
	dispatcher: workspace
	arg: 3

bind
	modmask: 64
	submap: 
	key: 4
	keycode: 0
	catchall: false
	description: 
	dispatcher: workspace
	arg: 4

bind
	modmask: 64
	submap: 
	key: 5
	keycode: 0
	catchall: false
	description: 
	dispatcher: workspace
	arg: 5

bind
	modmask: 64
	submap: 
	key: 6
	keycode: 0
	catchall: false
	description: 
	dispatcher: workspace
	arg: 6

bind
	modmask: 64
	submap: 
	key: 7
	keycode: 0
	catchall: false
	description: 
	dispatcher: workspace
	arg: 7

bind
	modmask: 64
	submap: 
	key: 8
	keycode: 0
	catchall: false
	description: 
	dispatcher: workspace
	arg: 8

bind
	modmask: 64
	submap: 
	key: 9
	keycode: 0
	catchall: false
	description: 
	dispatcher: workspace
	arg: 9

bind
	modmask: 64
	submap: 
	key: 0
	keycode: 0
	catchall: false
	description: 
	dispatcher: workspace
	arg: 10

bind
	modmask: 65
	submap: 
	key: 1
	keycode: 0
	catchall: false
	description: 
	dispatcher: movetoworkspacesilent
	arg: 1

bind
	modmask: 65
	submap: 
	key: 2
	keycode: 0
	catchall: false
	description: 
	dispatcher: movetoworkspacesilent
	arg: 2

bind
	modmask: 65
	submap: 
	key: 3
	keycode: 0
	catchall: false
	description: 
	dispatcher: movetoworkspacesilent
	arg: 3

bind
	modmask: 65
	submap: 
	key: 4
	keycode: 0
	catchall: false
	description: 
	dispatcher: movetoworkspacesilent
	arg: 4

bind
	modmask: 65
	submap: 
	key: 5
	keycode: 0
	catchall: false
	description: 
	dispatcher: movetoworkspacesilent
	arg: 5

bind
	modmask: 65
	submap: 
	key: 6
	keycode: 0
	catchall: false
	description: 
	dispatcher: movetoworkspacesilent
	arg: 6

bind
	modmask: 65
	submap: 
	key: 7
	keycode: 0
	catchall: false
	description: 
	dispatcher: movetoworkspacesilent
	arg: 7

bind
	modmask: 65
	submap: 
	key: 8
	keycode: 0
	catchall: false
	description: 
	dispatcher: movetoworkspacesilent
	arg: 8

bind
	modmask: 65
	submap: 
	key: 9
	keycode: 0
	catchall: false
	description: 
	dispatcher: movetoworkspacesilent
	arg: 9

bind
	modmask: 65
	submap: 
	key: 0
	keycode: 0
	catchall: false
	description: 
	dispatcher: movetoworkspacesilent
	arg: 10

bind
	modmask: 68
	submap: 
	key: c
	keycode: 0
	catchall: false
	description: 
	dispatcher: movetoworkspace
	arg: empty

bind
	modmask: 65
	submap: 
	key: left
	keycode: 0
	catchall: false
	description: 
	dispatcher: movewindow
	arg: l

bind
	modmask: 65
	submap: 
	key: right
	keycode: 0
	catchall: false
	description: 
	dispatcher: movewindow
	arg: r

bind
	modmask: 65
	submap: 
	key: up
	keycode: 0
	catchall: false
	description: 
	dispatcher: movewindow
	arg: u

bind
	modmask: 65
	submap: 
	key: down
	keycode: 0
	catchall: false
	description: 
	dispatcher: movewindow
	arg: d

bind
	modmask: 68
	submap: 
	key: left
	keycode: 0
	catchall: false
	description: 
	dispatcher: resizeactive
	arg: -80 0

bind
	modmask: 68
	submap: 
	key: right
	keycode: 0
	catchall: false
	description: 
	dispatcher: resizeactive
	arg: 80 0

bind
	modmask: 68
	submap: 
	key: up
	keycode: 0
	catchall: false
	description: 
	dispatcher: resizeactive
	arg: 0 -80

bind
	modmask: 68
	submap: 
	key: down
	keycode: 0
	catchall: false
	description: 
	dispatcher: resizeactive
	arg: 0 80

bind
	modmask: 72
	submap: 
	key: left
	keycode: 0
	catchall: false
	description: 
	dispatcher: moveactive
	arg: -80 0

bind
	modmask: 72
	submap: 
	key: right
	keycode: 0
	catchall: false
	description: 
	dispatcher: moveactive
	arg: 80 0

bind
	modmask: 72
	submap: 
	key: up
	keycode: 0
	catchall: false
	description: 
	dispatcher: moveactive
	arg: 0 -80

bind
	modmask: 72
	submap: 
	key: down
	keycode: 0
	catchall: false
	description: 
	dispatcher: moveactive
	arg: 0 80

bind
	modmask: 0
	submap: 
	key: XF86AudioRaiseVolume
	keycode: 0
	catchall: false
	description: 
	dispatcher: exec
	arg: pamixer -i 2

bind
	modmask: 0
	submap: 
	key: XF86AudioLowerVolume
	keycode: 0
	catchall: false
	description: 
	dispatcher: exec
	arg: pamixer -d 2

bind
	modmask: 0
	submap: 
	key: XF86AudioMute
	keycode: 0
	catchall: false
	description: 
	dispatcher: exec
	arg: pamixer -t

bind
	modmask: 0
	submap: 
	key: XF86AudioPlay
	keycode: 0
	catchall: false
	description: 
	dispatcher: exec
	arg: playerctl play-pause

bind
	modmask: 0
	submap: 
	key: XF86AudioNext
	keycode: 0
	catchall: false
	description: 
	dispatcher: exec
	arg: playerctl next

bind
	modmask: 0
	submap: 
	key: XF86AudioPrev
	keycode: 0
	catchall: false
	description: 
	dispatcher: exec
	arg: playerctl previous

bind
	modmask: 0
	submap: 
	key: XF86AudioStop
	keycode: 0
	catchall: false
	description: 
	dispatcher: exec
	arg: playerctl stop

bind
	modmask: 64
	submap: 
	key: mouse_down
	keycode: 0
	catchall: false
	description: 
	dispatcher: workspace
	arg: r-1

bind
	modmask: 64
	submap: 
	key: mouse_up
	keycode: 0
	catchall: false
	description: 
	dispatcher: workspace
	arg: r+1

bind
	modmask: 64
	submap: 
	key: Tab
	keycode: 0
	catchall: false
	description: 
	dispatcher: workspace
	arg: e+1

bind
	modmask: 65
	submap: 
	key: Tab
	keycode: 0
	catchall: false
	description: 
	dispatcher: workspace
	arg: e-1

bind
	modmask: 0
	submap: 
	key: XF86MonBrightnessUp
	keycode: 0
	catchall: false
	description: 
	dispatcher: exec
	arg: brightnessctl set 5%+

bind
	modmask: 0
	submap: 
	key: XF86MonBrightnessDown
	keycode: 0
	catchall: false
	description: 
	dispatcher: exec
	arg: brightnessctl set 5%-

bind
	modmask: 64
	submap: 
	key: XF86MonBrightnessUp
	keycode: 0
	catchall: false
	description: 
	dispatcher: exec
	arg: brightnessctl set 100%+

bind
	modmask: 64
	submap: 
	key: XF86MonBrightnessDown
	keycode: 0
	catchall: false
	description: 
	dispatcher: exec
	arg: brightnessctl set 100%-

bind
	modmask: 64
	submap: 
	key: V
	keycode: 0
	catchall: false
	description: 
	dispatcher: exec
	arg: cliphist list | rofi -dmenu -theme-str 'window {width: 50%;}' | cliphist decode | wl-copy

bindm
	modmask: 64
	submap: 
	key: mouse:273
	keycode: 0
	catchall: false
	description: 
	dispatcher: mouse
	arg: movewindow

bindm
	modmask: 64
	submap: 
	key: mouse:272
	keycode: 0
	catchall: false
	description: 
	dispatcher: mouse
	arg: resizewindow


